[We Connect] Connect 埋新移民得唔得? 文宣篇

出得呢個post 就預左俾人屌
新移民係好多連登仔心中既一條刺, 但係新移民中其實都有支持運動既人
但由於長期係受終國式文化影響, 可能唔敢表達出黎
或者係仲未諗通運動失敗對自己有乜影響
佢地落左黎已成定局, 與其俾建制狗拉晒佢地做票倉, 不如試下Connect 一下佢地

小弟覺得對新移民文宣要以簡單/唔HARD SELL/中立為主
一句起兩句止, 用簡體字, 等佢地反思一下人生意義

例子一:
你覺得香港好嗎?
那如果香港明天變得深圳一樣呢?

例子二:
你覺得香港食物安全嗎?
那如果明天香港食物再不安全呢?

例子三:
你覺得香港自由嗎?
那如果明天香港再沒有自由呢?

例子四:
你覺得香港可以維權嗎?
那如果明天起香港再不能維權呢?

但係新移民中都好多死藍屍同死腦筋, 做文宣貼完就要走人
重點係新移民屋村, 巴士站等

大家討論一下

新移民死全家

革命係要令唔支持你既人, 變得支持你

We connect
順便輸出民主

正解
佢地享受緊自由世界既成果
自然唔想變返以前一樣

推一下
有無文宣覺得呢條line ok?